張靚穎算唔算秒殺左903d得獎歌手？？

對腳都秒殺左

收皮啦支那陳雲糞

啱啱出道黎香港攞獎真係秒全場

好對腳撚7正

對波呢

而家諗番請到佢返來真係好彩

12年前先24歲

而家冇番200萬都幾難請到佢唱